成個世界都係病毒，空氣傳播？

暫無證據顯示，完